咁唔係辨法

分散各區遊行根本無用 ， 去禮賓府！